［有片］有黑衫細路比20個福建幫打到腳碎

朋友send嚟 求FC

昨晚一名黑衣細路在北角不跟大隊走失左，被北角福建幫的白衣人撞上，20個打1人，用大鐵棍將他一雙腿打碎，他們一群不知天高地厚，柴娃娃去遊行，他們打人不會絕的，但呢群四，五十的福建幫視殺人如無物的，呢個學生估計一生要坐輪椅了，白衣人在元朗只打至重傷，今次在北角就致殘廢，因非常時期，報警也不受理的。

假、唔好推

啱啱坐完出返來?
loop撚咗成個禮拜都仲喺到loop fake news
Show Blocked User - 天生大碌炮

條片loop左好多次係唔關事架

全家落地獄

弱智
明顯外國

stop

唔好再推

俾人打條友都唔係講廣東話。。。Ching你邊度鄉下黎？

Fd sd黎 我見到個日期係7/8 所以都問一問

唔該大家 無開聲睇 fd sd黎 求FC 知係假 不推文回覆

打開條片，聽下條細路就知道唔係講緊廣東話